今晚秀茂坪青衣一定有人搞事

一手料 一個散工gp sd出嚟
大家小心 可以打去關心下佢

推

Load唔到圖

無圖

圖呢仆街

得我睇唔到？

今日被ddos 出唔到圖

真係出唔到喎咁我打啦！

急要（男仔）。青衣29人。秀茂坪10人。。

時間今日十一點收8 包兩餐

戲子。$550。
唔駛打交嘈。安靜坐一邊就得
收工即出現金。

Wts 54017194 進